叛逆的魯魯修先係真正神作

無睇過嘅人真係要去睇下
就算唔睇機械人嘅格斗場面，齋睇劇情都超好睇，好睇過垃圾刀劍N倍

呢段睇到好心up

魯魯修太多憾事，最後仲……

有邊套作品可以好似佢咁慘…

同意
第一季非常出色

30幾歲人重睇動畫？係都睇股票樓市啦

唔同意
第二季最後一集非常出色

復活的魯魯修係朱雀扮zero定真係魯魯返生

人物感情描寫幾好
兄弟反目再和好
愛情
主僕之情
宿敵
依方面都冇咩挑剔

D劇情好夾硬 除左尤菲公主一段真係好虐心

聽講劇場版改左夏莉無死

最唔滿意係第二季魯魯修同朱雀戰力極端強大

爆地下又神作
人設崩壞又神作
不死人又神作

Continued Story

偶像劇算係咁

魯魯

屌你老母，樓就買撚咗喇，坐喺梳化用部65吋電視睇下動畫唔撚得嘅？

55

唔太得 細個覺得係神作 大個左覺得明明有對王之眼 但係又唔多用/用係啲發揮得少既地方唔知想點

唔覺

返生

同意，第一季既話係

見d人成日反第二季 其實可唔可以講下你地覺得r2衰咩

我前排重睇完淨係覺得r2 後面劇情去得好急 同埋中華聯邦果段既意義唔大

唔似第一季咁神 但都算係佳作

反而成日見人屌r2但又唔講屌咩

真心po？
將一堆商業元素炒埋一碟，炒得好食咁囉
llx同sao本質上都係爽片

冇人講r2衰乜係因為冇討論價值
好似AZ第二季咁，頭幾集已經回哂塘，然後結局夠爆

夏莉先慘

不是吧⋯⋯

朱雀勁撚到 打爆d機械人

羅洛死果段我覺得都好感人.....
但好似好少人講...
又最初只係任務,到被魯魯修利用,
最後反令魯魯修認同自己係佢細佬....
羅洛一生真係好悲劇好可憐,只有短暫幸福...

大河內少數上到檯面既作品

你講咗啦
太多npc 出一出現 無lu
做一集呢樣， 下一集已經唔關事
係因為嗰三條友（夏莉，洛洛，魯魯）死嗰幕做得好觀感先好啲

btw 6日後就上復活

羅洛果段，睇一次喊一次

預先拍片fake對手呢招真係無撚敵

正

其實魯魯修有本death note，可以控制到人死前做乜，一切都喺計算之中

第一季肯定係
第2季完全唔知咩事

AZ得頭3集,知唔知點解?老虛做個3集既劇本
之後個d同老虛一d關係都無
當年睇完真係垃圾黎

唔訓既日子又黎

講緊第2季......

尤菲個段睇到心寒...

第二季第十一集睇到幾爽

明眼人一睇
就知第一季最後夾硬兜
第二季又係夾硬出

如果第一季就咁完左應該係神作

睇戰術同策略多。
但其實以我黎講好討厭朱雀呢個人。唔係魯魯修幫手佢基本未必生存到第二季。但佢本人恩將仇報。 難怪劇情話佢靠背叛起家。
但魯魯修呢個人生存出黎真係慘，到最後都成為仇恨既中心。

第二季先唔講某d角色係睇完眼火爆， roro呀朱雀個d
後面中華聯邦成part cut左佢都得啦 唔知浪費集數做乜
雖然天子好萌

劇場版雖然改左都幾多野， 反而個節奏快左先岩， cut 走左無特別核心既part (雖然夏莉變左路人 )
同ending修正左少少

其實真係，中華聯邦個段對之後發展跟本無幫助(仲要反返魯魯修)...

最後皇帝個系統講到咁勁咪又係咁雞

神作

呢首歌真係成套動畫MVP

其實根本唔算d咩策略
開哂外掛 次次都係反地板

az第2季先回晒塘？
你食開屎架？

第一季4-12好失禮咩?
好少聽人屌AZ第一季
有咩高見?

咪就係次次都係偷人部機

知道部署再針對性打擊

或者開寫輪眼控制雜魚發動陷阱

將其他角色智障化,得主角智力係正常,咁算係d咩戰略戰術

鬼叫佢殺左夏莉咩

夏莉死個段我心都碎埋

將咁多商業元素溝得咁好已經值得神作地位

事實

Shirley 失憶慘過死，可能我宣洩左啲憤怒去爛布到

但依家連人渣扇都想洗白

其實套野都帶出一個幾清晰意念

就係要推翻一個超級大國既獨裁政權

你需要力量

為妹奪國 改變世界
呢個先係魯魯修最主要目的

between去到後期見啊妹覺悟做世界仇恨中心
魯魯修先覺悟到要幫所有人頂罪+斬斷世界仇恨

核爆都可以返生，睇到我屌佢細妹
魯魯修老豆老母原來係碇元渡同碇唯，果集睇到我講粗口
打得贏Knight one, 打唔贏卡連...朱雀你同我講笑下話？！
有太多屌一聲既位

紅蓮聖天係勁過蘭斯洛特

有心輸嫁啦擺明
唔輸點扮死
唔扮死點接手做zero
一講句我要活下去就開掛
邊會咁易輸俾紅蓮

就黎有復活的魯魯修

唔關機體事，朱雀開紅眼就唔會死

why not both

呢套勝在咩元素都有，而且都叫溝等埋，所以大部分觀眾都會搵到樂趣

呢個問題一早講過
機體 卡連贏 因為伯爵同印度妹聯手改出黎
但操控加精神力係朱雀贏
最後都係輸係機體差太遠

打卡蓮之前仲要一口氣打十幾件喎 藤堂、星刻果堆
而且朱雀機體性能本身都係輸

S2 d劇情大暴走

為左悲情專登殺左尤飛我非常不滿

人設崩壞 講唔好笑既笑話黎能力暴走 起承轉合都唔洗 反正就係劇情殺 仲有人吹奏神作

又要對住卡蓮打飛機

鋼練笑而不語

對住妹妹用geass個場
由一開始唔想扭曲妹妹心智
到發覺阿妹其實同自己一樣諗法 所以用geass

果個明日香黎架

仲話魯魯修幾醒，係醒就一定預左有機會失控而唔會亂講野

番睇左2 次係幾正既

明日香邊有咁大波

劇場版復活咗

正撚到

啱呀
還我尤非美亞

冇錯, 明明唔洗諗咁多, 朱雀卡蓮自己都講左
靠技術同geass 都贏唔到
就係因為紅蓮機體性能比蘭斯洛特勁好多

簡單d講朱雀就係不死人啦 就算佢成部機比人鉗住核爆都一樣唔會死

底力lv9

新作劇場版比人禁錮

大大大 大河內1留
冇0之鎮魂歌 第2季比人屌死都似

第二季前半好似做返第一季d劇情咁
後半又快又亂
真係多得個尾呢套野先上得返神台

咁夾硬實在太虧

唔係呀，個gag幾好笑

劇場版cut咗好多戲
同個路人分別唔大

其實星刻鬥魯魯幾好睇
由水淹七軍輸一仗
到之後電視直播救星刻
係r2少有嘅智取而唔係一味靠geass

對手目的唔係殺佢就發動唔到geass

死咪由佢囉，夾硬改左成個劇情好無謂，話哂夏莉都係主角黑化原因黎，夠虐心先係成套劇既好睇地方，咁成日geass 玩哂好悶

聽日日本上映劇場版
一定成堆劇透撚

優先場係等陣半夜
今晚遲啲訓就有

係劇場版唔夠時間比佢死

等新映影片打救香港毒撚

HF 前兩日先賣預售賣到咁

同埋之前三套電影好似係medialink 搞嚟香港

係 記錯左sorry
新映比人屌到屎忽開花

班友睇完了， 就嚟有嘢睇

我仲諗緊睇唔睇戲評好
驚睇完 到時睇劇場版無咁震憾

我係睇劇透岩唔岩心水先睇

其實幾鐘意套野
不過R2中段好無聊，J開卡蓮但偏偏得頭尾出場
整黎星刻出黎都唔知做咩，明明個人物智勇雙全＋綠川光CV好多人鐘意，偏偏又淨係留句「可惜無時間」，但又從來無講過係咩事同最後佢點

渣扇食屎

R2最後一集係真正將成套作品拉上神枱既一集
R2成季除左所最後一集都係垃圾

其實s2係唔差、只係s1太正

後段geass太濫（btw毛同roro係正既）同埋圓桌出場無乜鋪排、郁幾下就已經死L曬係最大敗筆；

另外入c之世界又係走得太前，用第二d方式交待可能會好少少...

合眾國個part亦係少少over左
比較集中左係雀VS蓮，失色左d
之外都真係神作既

利申：fans

刪左個中華聯邦直接打不列巔好過
星刻就出場咳血到結局都未死

有無人可以劇透下復活的魯魯修 日本上左

詳細就呢個啦

唔該哂 巴打

我都有睇

不能同意更多

原來魯魯修一路都未死

R2少有嘅智謀擺晒喺支那嗰幾集到
Cut埋嘅話得假房webcam VV叫有啲驚喜

開心結局算係咁，咁多年既遺憾終於可以放低

垃圾，利申: 睇左劇透

睇完劇透真係當睇fan向作品end算,叫還c.c.黨心願同有個好結局比佢

一開始就當劇場版係平行世界睇,魯魯修死先係最好既結局

結局
復活得肯定再出動畫